奧巴馬在位期間係中國掘起得最快既時段，點解咁多人吹奏佢？

因為地球多左膠

群眾邊有思考能力
傳媒話乜就乜架啦

呢條奧巴馬正撚樣

奧巴馬淨係識講完笑話自己笑

美國果邊靠左膠媒體洗腦
香港呢邊多大中華膠, 多腐敗商人, 更係想中國掘起啦

又唔關事

布殊年代，上任初已經想郁中蟈，點知攪單911，之後矛頭轉向中東，共匪又比外資入股內淫齊齊搵錢，先不了了之。

到黑馬年代，次按單野攪到美國內傷，想郁中蟈都有心冇力，結果令中蟈坐大

要到呢幾年，國力先回復舊觀，責任亦交畀侵仔處理

喺美國批評黑人等俾人告種族歧視

係估唔到侵仔玩撚到連金仔都跪低埋

講野叻既人 都係得表面

都係好肉酸

厲害…連登真係低質都咁
得一位巴打有心討論，竟然9成淨係識講種族歧視同左膠…想搵個論點黎睇吓都無

金仔老豆年代，一向都想同美國直接傾，只係當年美國迫北泡玩六方會談，金仔老豆先退出唔玩。點解要玩六方會談，傳聞中蟈南泡同俄羅斯，夾份聯手迫美國咁做，免得自己利益受損。

依家侵仔改變遊戲規則，金仔當然開心無比啦

點只支那 仲有Isis呢

美國一直以黎係有個原則
就係唔讓步唔會同你傾
家陣喇喎

仲有北韓
好彩侵收到金仔皮

真正養虎為患

所以奧巴馬攞諾貝爾和平獎都癡撚線嘅 isis崛起 縱容支那北韓坐大 鳩炸Syria

奧巴馬任內係負責執屎 面對金融海嘯 負責國內經濟復甦 伊拉克戰後
但國內醫保 外交弱勢 放任俄羅斯中國

依個真特別係isis佢唔主張出兵攻打怕依樣怕果樣

搞到isis發展快撚到又炸古蹟又恐怖襲擊

侵侵一上場即刻做實事出兵打到isis散曬

又上網同金仔打口水戰依家貿易戰打鳩支那

依家侵咪又係執緊奧巴馬嘅蘇州屎

其實開天然氣差d推冧左俄羅斯經濟，不過諗唔到強國做契弟做到咁水魚

無話侵唔係

窮人成日想公平
左仔就利用呢種心理去作惡
去仇恨一切